想搵返首英文歌 英文歌高手入

一開始係淨係記得一句：
Do do do do do dodododo do do do~~~~(背景聲：dodododododo)

副歌係：
dodododo Do Do Do~
dodododo Do Do Do~
dodododo do do do do~ do do do
dodododo Do Do Do~
dodododo (⬆️Do) Do Do~ (果一個音高音咗）
dodododo
dodododo do do do do~ do do do

都出名嘅 好想知返 幫幫手

一直dododo嘅歌我正係諗到Tom's Diner呢首